黎明行動 重要過 夜晚開花

救中大果日
夜晚18區開花係非常正確
因為圍魏救趙

但當無大事件發生既時候
更多人力物力係應該放喺黎明行動

原因
1. 黎明行動成功可影響全日經濟
2. 早上易打過夜晚 (狗無咁狼 多啲路人)
3. 夜晚打到爆晒都無咩大影響

如果各大院校無咩大事發生
希望各手足
聽朝11月15
0700
大家準時
黎明行動
全港大三罷

希望大家唔好錯focus

中大保衛戰證明我地既動員能力
同埋有幾齊心

但港共春袋係早上抗爭
持續既黎明行動先可以成功

認同
但如果安全情況下set到磚陣
有手足又早起唔到
其實夜晚都ok嘅
但要確保做嘅嘢一定係配合塞路
而唔係圍狗屋果啲

以上講嘅係美國某城市發生嘅事
絕對同香港無關

Agger
朝早先係重點
夜晚由佢啦
藍c都係睇準依家朝早無人先去拆fb

RB

理想係夜晚打定爆炸螺絲
set一d人手清唔到既roadblock

推

係
所以我覺得今日要重整我地既策略

唔可以比人帶住走

agger

認同 今朝嚴重唔夠人 再攰都要撐落去 我知我唔孤單

夜晚一定唔好玩陣走！！！！！！！！！

救poly

今朝同尋日比係少左一部份
唔緊要 大家有時攰 輕輕休息一下
希望聽朝再見到大家

開花係為左圍魏救趙
當大學安全時就唔需要夜晚開花
一係休息一係去大學就得

其實圍係應該要利用嗰幾個鍾整拆唔到嘅rb，你燒咗狗屋入口都冇用

點解狂攻中大 因為黎明行動有殺傷力

同意朝早既行動係有影響力過夜晚 大家繼續fine tune

十卜

幫你推

早上呀

支持！
你見以往夜晚開花佢理得你咁
但黎明行動會影響啲人返工影響經濟
所以黎明行動要攪大佢

同你個意

文宣組注意 準備洗地行動 商場唱歌又好唔好意思行動都好 已經有班港豬開始屌示威

入夜就返去休息啦

push

見7婆出來9叫。就知中左

推推推

D清潔工人真係好撚嬲嫁，唔知邊個喺磚度黐膠水的話

係

但後生係多夜鬼

Pish

Why not both

啱

早睡早起

曙光行動

唯有改變一下
良好生活習慣
早睡早起

夠人先可以both
要持續行動就好難打足24個鐘

咪由佢地屌，今日今日我已經唔理，今時今日仲諗自己，好撚自私

冇所謂㗎
洗白呢啲不嬲都係文宣組做
大家各自努力

建議港豬自己搞一次遊行集會反示威

勇武早d訓
我地街坊會早起保護你！

清晨 半夜先係最重要

巴士手mtr 5-6頭班車

有路障 無人車 點出車？

黑警除非一早集合

應該分兩更

黎明行動 及 黑鷹行動

咁先令警甴崩潰

朝早要有咁亂得咁亂
元素魔法師迫狗出動，最好全港都TG或戒嚴
製造混亂先會令人想翻都翻唔到
當然塞鐵係基本盤，唔可以好似今日咁失敗

夜晚翻屋企訓啦，早睡早起香港好！

除非 可以打爛到一個地步
鐵第2朝都開唔到

我地既優勢就係人數

認同

Push

問題係狗隊依家摸到大學呢個春袋
等於牽制住一班勇武既行動
唔多唔少令到出面行動力受到影響

下星期可唔可以繼續
HD Asso仔其實想繼續停課
可以放低負擔出黎繼續抗爭

今晚早d瞓

樓主好有道理

大學嗰邊少部份留守我覺得已經足夠

如果我哋黎明行動規模夠大
咁警甴唔會係朝早夠警力去攻打大學
變相都係保護左大學

Agger
要靈活變通先得

啱！

夜晚唔好守路啊

勇武及和理非切勿分化 運動正值抗爭週期關鍵時刻 【抗爭理論】
(雖然都三個月前)

學生守自己大學
自己大學（如教院、科大）無危險先跨校

非大學學生就自己區行動

聚唔到人 又認唔到手足好難打
要結合返幾個重點站 聚到人先有得玩
可以定死塞鐵係車頭/車尾集合 上同一個車卡

真心
黎明行動係要間接影響人去罷工
夜晚開花並唔係話冇用
因為可以去裝修
拆党铁令第二朝嘅黎明行動更加容易

但唔係要日日裝
我見有啲地區得嗰幾間中資要裝修
點知手足就日日裝修同一間
其實有啲晒時間同體力
等啲中資鋪回複正常再裝修先係上策

pish

AGREE，夜晚開花已經冇咩成果，而且仲有機會落單被斬。
倒不如早D休息，4-5點先出黎做RB成效仲大。

講得好把岩，不過都唔係完全冇用
尋日直播有一段個黑警燥底大嗌「你地搞到我冇得番屋企食飯呀！！」
你24小時無間段抗爭對敵人黎講都係一種龐大既消耗黎 班狗一攰日頭追得都冇跑得咁快

方向正確

係將夜晚開花轉做黎明開花

咁樣先係真正返唔到工

搞掂日頭先黎同我講夜晚啦

林鄭叫市民割席示威者不成 而家示威者割市民先

Agger

同意
中大暫時過左最危急
一係就去幫理大，一係就朝早

true

夠人先係
唔係就好似今日咁好多手足被廢老打

推呀

up

可能再要早少少 啲人6點就迫爆港鐵

我個人認為黎明行動後
夜晚入返學校守 or返去休息
夜晚好易比狗咬 真係好危險
唔想再見到好似琴日咁

其實係
今日聽到廢老話尋日6:30搭黨鐵好順暢

暫時依樣係突破口 所以大家可以既唔好挨夜

真心覺得朝早係好大成效 而家唔好夜既出動 除非要救人

而家感覺黑警就係逐間逐間大學高調進攻
再等大家入去幫手防守
最終嘅局面係所有大學都聚集左示威者
大家分好左一堆堆
黑警到時想點就點

佢地想繼續好似五年前冷處理 消磨戰
定係殺人武器強攻 捉哂
控制權就落入佢地手中
所以我覺得唔可以間間都死守

其實除左中大有HKIX
有冇人諗到
如果黑警攻入其他冇人嘅大學目的係？
圍魏救趙十八區比死守好

夜晚爆鐵 永久性rb 啊屌你老母

真

真呀真呀

起碼中大準時塞吐露港 東鐵
poly準時塞紅隧

講得對!

黎明太重要了，而且黑警太猖狂，我地惟一不敗之地是盡量弱化/減低黑警在整個活動的作用(反正他們只是condom，同埋我地分化5到佢地同政府架啦)，政府短期依賴他們維持治安，驅趕民眾，但其實係黎明行動他們無咩作為(所以先亂揾大學開戰)。當他們開始無用武之地，而每日仲黎明三罷，你估到時政府會點做?

認同，唔該真三罷

朝早先係春袋

Agree 夜晚手足會好危險
唔想再有手足被捕同受傷

夜晚就番屋企食飯休息
早睡早起好重要

今朝順到仆街

返到工 出唔到中環了

721

黎明行動 手足條命最緊要

Yes，三罷先係春袋

夜晚封路作用唔大。 轉頭就人清番。 留力好過啦

曱甴近平

啱

旺角唔好玩咁夜了

夜晚封路
把握時間打石屎 打爆炸螺絲
為第二朝做準備

係全世界黎明行動夠做

同意
推推推

頂

7點返到公司啦我老母

你走左有人清又係未必得。 除非係有人留守。。 or 好早準備定

要做到一啲人手清唔到既

同意 救poly

收到

...

習曱甴

PISH

0700 都遲，好多人提早返工

堅持黎明行動

尤其 不合作運動既和理勇

第二點唔認同 只係可能多啲鏡頭影到 唔會死左入都唔知

黎明行動

推唔到 認同Bewater去左邊？
唔想見到不必要損傷

正路
所以準確嚟講係唔好打通宵
未天光set定路障無問題
但應該係早班嘅手足早啲起身
有足夠精神體力應付到日頭
而且要keep住放哨
而唔係前一晚嘅手足直落到朝早

經過5個月, 而家係真真正正進入革命
黎明行動 (一至五 朝早) 已經明顯係屌打Weekend 開花
當然weekend 我地可以繼續和你shop,
大家一定要緊守
呢個星期開始, 會好撚黑暗, 四面受敵
一班藍C 掉磚還擊, 落單手足無辜被斬 (分分鐘係休班黑警做)
大家一定要緊守
各大大學已經戰線全開
大家一定要緊守

被罷工vs番唔到屋企
你想邊樣多d

聽日繼續 頂住

昨晚傷亡慘重，荃灣，天水圍

如果巴士着火就成條街行唔到，好似尚德第二日都未清到。千祈唔好！

朝早係經濟
夜晚係storm商場同街鋪

oush

Agree

黎明好嘢

[通知全世界男性領袖的老婆]
所有國際文宣兄弟手足
香港女性的屈辱， 必須成為國際話題！
今時今日，世界有極多位高權重的女性
她們極具影響力英女皇，眾議院議長佩洛西 ,希拉莉，美國民主黨總統候選人華倫、蔡英文等等… 還有很多女性權益組織，婦女會
還有教會人仕，軍人家屬都是女性，全世界男性領袖的老婆！！！
必須打電話,Twitter, Facebook , , 國外手足請親身拜訪她們或熟悉她們的人，在街上求見，在教會中求見，香港女性正向全世界求救。

女人和男人不同，她們比男性更重視倫理道德 ,全世界人類有一半以上係女士，特別在西方文明國家女性比例更加多 我們需要她們的幫助
" 因為世界對中共施壓不足,香港[新西柏林]正在淪陷！女性更慘上加慘" 😭

甴近平

tui

要再早啲呀屌

agger, 夜晚搞根本都影響唔到啲乜

推 狗鐵實會諗辦法 我地要再塞得狠啲

白天抗爭多人，比較集氣，晚上至凌晨，抗爭越來越少人，黑警通常趁少人時，就會反擊，共產黨對付８９６４都是深夜時分（兼且驅趕媒體），漫長戰線，大家小心，報仇，加油！

好同意, 推呢個Post

OUSH

PUSH

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

早睡早起身體好

無錯 今朝出黎既人比起星期一少左好多

去

同意，夜晚返去訓，習慣左早睡早起身體好啊朋友，有時間健下身運動下，預備多D物資加強戰鬥力。

夜晚只適合隱密行動，探下老友屋企開下PARTY，護送下動物咁。

推, 咪夜晚亂送頭, 朝早突襲, 完成目標就撤, 打遊擊, 不落單不送頭, 唔係大家共識咩?!

Pushhhh

真係唔好再圍狗屋

無意義又危險

pish , 黎明行動> 大學戰 !!

而家守住陣地真係純浪費心力

今朝出觀塘仲順過平時

同意！！

正確
睇番數據晚上成績大家已知唔應該搞
前晚中大之戰已叫開花，平日唔好再咁做

星期五
加油

黎明先係真戰線
俾到壓力政府

講得冇錯

可摸搞788
去中環勁smooth

can’t stop won’t stop

7點其實已經遲 d人實會遲到 6點半最好

Be water ah

同意 可以被罷到工既和理非就可以出黎幫手

Q推

推！！好認同
因為夜晚開花搞到嚴重體力透支
出唔到黎明行動。。
但更座該focus 係朝早

pushhhh

同意
黎明來到 要光復這香港 呀，各位手足

朝早更重要推

好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

同意，經濟就係香港春袋

大學係攻擊據點 一朝早就殺出去塞主要道路啦

7:00太遲，6:00會好d
D 港豬唔識嫁啦

PSGH

PUSG

不過夜晚可以打爆哂啲地鐵站，第二朝唔使塞鐵。日頭可能會傷到普通人
不過同意夜晚爆完鐵就好散，返歸訓，第二朝塞路

熱狗水泥隊呢？
夜晚需要你哋班死熱狗喎

琴晚東涌做咗個好示範，閂哂閘都爆到入去

係
爆完/做完野就收工
唔使搞太夜

Ok

黎明前最黑暗！全部撐住

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

11.15 早上六點半, 旭日行動

真的
朝早玩大啲
變相幫手罷工

Agreed

我尋晚講撚左成晚，無人理

推1

依家有時會開花開到好夜
真心建議大家早啲返屋企休息留充足體力for第朝行動

感覺上今朝好似弱勢左d?

如果大家有共識，文宣做足，
感覺到朝早真係全世界會出動
我讚成樓主既理論

但係呢幾日比唔到呢種感覺我，
未足以覺得朝早一轉可以整到成個香港停，
而夜晚果轉仲係好大作用

唔建議夜晚停，最多唔好太夜就算

夜晚停左，變相對方都多左時間清RB同休息

曱甴平

咪玩太耐, 聽朝仲要再黎

開花應留力黑警搞學校 或者做埋d閪野 平時應以自身安全行動

同意 幫推

佢地唔聽

唔好衰收尾 頂住呀

聽朝加油啊

贊成

夠人當然y not both
但唔夠人唯有要取拾

圍魏救趙
黎明來到 要光復這香港

有時見大家凌晨三點都重打緊
乖啦早啲瞓覺留力for第朝行動
反正夜媽媽開花個經濟損失其實好細
朝早開先夠大

完全同意

係喎, 好似點解無晒文宣係連登度既?

睇地區
裝修區就夜晚做野
交通要道/鐵路就要黎明做野

加油旭日行動

明天早起

有早冇遲

同意，有事先開花，冇事早啲休息第二朝早起

我聽日要被罷工呀

Tui

屌你啦，Poly唔洗救？

岩

前線次次一開波就唔識得停

解散殲滅狗隊，刻不容緩

唔識中文？

［前線分析] 心態及中短期戰術分析 ［極重要］

無力一推

我

大家努力，今日多左人返工，條街好多車多人好塞呀

Admin/知情人士可否答一答，關於連登安全性既問題

黑社會死左冇人會可憐

政苦開始轉冷處理。因為中大一役黑警自己捉蟲。

E

C

朝早太多廢老，太易有衝突

油塘都要人啦

大家跟我講一次

早睡早起

早睡早起

大學出邊嘅路一定要守 不過留守到半夜嘅好處係啲狗冇得清理咁多 RB, 有助黎明行動

不過最緊要都係早啲起身

十分認同 睇呢幾日朝早就知

早D返屋企訓教啦

Pish! 同埋佢哋冇得咗用強光電筒阻拍攝

對唔住 返工真係好攰 但我老細返到工 焗住要塞住返

三色線 東西鐵要塞死啊
大家出嚟幫手 今日唔夠人

甴近平

警甴

同意
據點冇事既話, 屋企要人
早D休息, 聽日6點開波

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

唔好，區議會民主派必輸，民意開始轉，克警同政府搞咁多野克警大條道理封路改道，搞到上班基層無收入果D 人會反感，香港多咩呀，多基層，多老人，多中產，佢地上面班仆街就係想中產上班族投票俾建制，做事三思，仲有一星期就選

此生永不割上

612

區議會有贏過咩

pp

再推

同意
遲返工之後遲返工補返數
對經濟真係有好大好大好大影響

正確，黎明行動先係經濟攬炒嘅主線

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動